集思廣益，問女仔回訊息

想問如果同個女仔WTS，佢只係回單字或者唔過5隻字，係咪代表我要自摺？

利申同佢出街食飯睇戲都無咩兩句。

收皮算啦

你自己心入面都有答案 仲上黎問乜

你不如諗下真係一齊左點過啦

大大聲笑咗出黎

唔駛講啦嗎

係咪假膠 你自己都講到咁 都知咩事啦

條女同其他人係咪都冇野講 唔係就收皮算啦

平時都算靜

唔係 佢係特登唔同你講野 引你注意

係咪岩聽d

咁講心理上開心D

rip

whatsapp都唔係重點，但出街都係咁就

即係毒閪一條 加油keep going

好D巴打

的

咪傻啦，對你有興趣佢自然就會打多兩隻字啦

算吧啦。。。。

自己用個腦諗下都知

你地點識？
依個情況係由識個陣開始定突然咁冷淡？
如果咁冷淡仲肯同你出街都仲有機
乾脆破釜沉舟表白啦（如果識得夠耐）

同佢睇戲食飯，跟住話人地冇意思
一係佢係雞,一係樓主博屌

到最後原來男朋友

唉，係咪女人話分左手嘅都係得個講字